## Dias: Lunes - Miercoles - Viernes - Domingo

## Semana 1-2

# Lunes

## Fuerza

- Peso muerto: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Sentadilla con barra: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Prensa inclinada: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Aductores de cadera: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Patada hacia atrás con polea: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Sentadilla hack invertida: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Paseo muerto bulgaro: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Levantamientos olímpicos: 3 series de 6 reps 60% de un RM

## Pliometría

- Kettlebell swing: 3 series a 1 min 
- Saltos de caja: 3 series a 1 minuto
- Sentadillas con salto: 3 series a 1 minuto
- Saltar estocadas: 3 series a 1 minuto

## Explosividad

- Balanceo con kettlebells: 3 de 1 min 
- pull-ups: 3 series de 8
- Push press con kettlebells: 3 series de 8  cada mano

## Movilidad

- Caminata de pato: 2 vueltas - https://www.youtube.com/watch?v=14BjRxE7f1o
- Sneaking ape: 2 vueltas  
- Bear-crab roll: 4 min
- Puentes 40
- Camarones 40
- Sit-outs 40
- Hits-ups: 20


# Miércoles: 

## Fuerza

- Press cbum: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Press plana: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Press banca con mancuernas: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Press inclinado con maquina: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Aperturas con maquina: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Empujones con maquina: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Ejercicio agarre con barra: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Curls con mancuerna alternado: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Curl Inclinado con mancuerna: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Curl martillo: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Curl Zorrman: 3 series de 12 reps 60% de un RM
- Remo en pecho: 3 series de 12 reps 60% de un RM

## Pliometría

- Kettlebell swing: 3 series a 1 min 
- Saltos de caja: 3 series a 1 minuto
- Sentadillas con salto: 3 series a 1 minuto
- Saltar estocadas: 3 series a 1 minuto
- Push ups: 3 Series de 1 minutos

## Explosividad

- Balanceo con kettlebells: 3 de 1 min 
- pull-ups: 3 series de 8
- Push press con kettlebells: 3 series de 8  cada mano

## Movilidad 

- Caminata de pato: 2 vueltas - https://www.youtube.com/watch?v=14BjRxE7f1o
- Sneaking ape: 2 vueltas  
- Bear-crab roll: 4 min
- Puentes 40
- Camarones 40
- Sit-outs 40
- Hits-ups: 20
